［求下你快啲禁NBA]央视新闻：多位艺人表态不参加NBA活动

冇一個識

今晚落街場拍下波🏀

以後唔好睇NBA囉

睇返中國籃球，中國足球啦，你班冚家鏟！

個幾件都係d上綜藝節目多
姓范個個係范冰冰細佬

建議推返正經post